【動物台絕望殘黨 64】 希望は前に進むんだ！

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

屌，放多左張圖上去，負皮左

樓主好波正皮左

你傲嬌?

第一張

樓主你唔記得避開64呢個數字
日後清算

收島風連囝好快黎DEL POST

毋忘64阿

應該開 動物台支聯會 64

呼吸過空氣返唔到轉頭

yes 暫時黎講都停唔到

レム係姬係公主

無論睇幾多次，我老婆真係好可愛

我對於經常更改侍奉部個名有d意見

坦白講句我都開始煩厭

咁你又改

依家你重新開過個post
正名翻佢 OK？

貼都貼佢大個果時啦

下個先溫

咁我下個post先入黎

同打完飛機之後感到空虛一樣

大個同細個都係咁靚咁可愛

神父條女

咁撚似金髮女嘅

似姐

套FAG完左,成套野真係好神奇...
無論係畫面定劇情都係好無里頭
真係好創新...

啱啱見到,貼比你JER下

模型廣告

笑到肚痛

可以係夢入面變返人 做死黨 仲要係女豬連成班機人發同一個夢

仲有幽靈回

又有成班機械人去澡堂沖涼
痴撚線

睇埋最新個集,真係極度痴線...

最新未睇牙 訓醒先算
矛心情睇動畫
つぐもも最終回都未睇

極戇鳩條女

頂唔緊
嘈到仆街

話條女開台開外掛唔記得隱藏佢,
係觀眾面前set埋個外掛同埋顯示埋比觀眾睇佢透視緊
比佢啲fd發現左即刻提佢
條女立即扮野話係有個fd今日用過佢部電腦黎,搞到佢咁樣

之後有唔少玩csgo既玩家都恥笑佢,例如上面條片

做乜鳩

完全曝哂光
仲要港女腔咁話:咩料呀...oh...神父,神父我一定做瓜你....你對我部電腦做過啲咩呀...What the fuck going on...唔得...我要放棄呢場驚...

雖然條片睇左幾十秒 條女鳩叫就熄左
但睇你描述都相當值得binc

見到佢開左個新channel轉打第2隻game
仲將個channel名改做:(佢朋友個名)911係佢做

敗走

打機最憎人開外掛
但有時真係俾外掛尾完想搵個外掛復仇

指原G

又係樓主依個傻西

光宗小天使留名

課唔課花嫁好呢，但見好多人都係抽垃圾

代山本多謝你

課
唔比錢邊有新娘接

係咁勃起

永續pad

課255粒

十年又準備要北上了

我打算下次同隻雞一齊協力PAd

照計鐘

又落大雨 仲要大風
爽

你唔使訓架

夜睡四粒鐘 午睡半粒鐘 好精神

花嫁你有覺悟先好追

除非你本身好法老

唔好追呀

咪害人啦
差一抽追唔到新娘點算

我都玩左幾PACK 先中隻瓶

差一抽架咋 差一抽架咋

利申 今次無課

不過都係等埋下星期 睇下有咩神UP LIST OR FF新機
先睇下追唔追隻秤

FF無新角就好喇
就可以唔洗抽

計住黎課好難中

Agger
要博盡無悔

つぐもも
到動畫最終回都係戰鬥畫面上面縮左水
重點放係沖涼到

腰帶也好 不會懷孕

差34粒 法餅 40條雞毛

啲帝王液谷住谷住
搞到個袋抽住抽住
做做下野又勃起
好痛

要忍住 堅持戒色

垃圾黎唔好玩

動畫cut太多

第一章唔難
你有睇動畫都知咩事

基本上隻game 唔難既

之前玩第2集個漢化 玩跑步果度個畫面d日文唔知up乜9就無玩

第一章記得搵地外，搵垃圾箱就得
動畫冇左呢兩點去證明希望佢係無辜

跑步指出面地圖果個?
果個用嚟升級加玩寵物

no 果關都係靠撞先過到 裁判入面既

哦果個
其實唔難

玩完二再追一就得

其實隻驚好易玩 所有野撳哂就ok

出面鄺囝抄文post
又炒哂車

我仲未接受到傲嘉蓮救唔到佢助手

0？

停雨

邊區牙

賊登囝 等於 跟尾狗

2個鐘就炒到咁

我單純享受それは违うよ！ 嘅快感
曲
苗木係隻驚入面比到人壓迫感
動畫就

又想開正經post
不過冇人會睇都係算

唔開正經post點儲氣開玩野post牙

神魔之塔>>>>>>>>>>pad

屌你牙

笑撚到我仆街

鄺字開人地名

珀盈今次出名喇珀盈

思古#單野大家先炒完
咁快又炒多次

咩事

熱門1，2位

作為電視動畫《JOJO 的奇妙冒險 不滅鑽石》的 BD/DVD 購入特典，新作 OVA《岸邊露伴一動也不動》釋出了作品的主視覺圖。

依個屈機

玩穢翼先

幾個月前玩完

等緊第五季

goodbye jojo~

第4季啲作畫
佢一動不動跟第7部畫風，唔知會唔會改

有矛人極3牙

發覺博士識巧多人

[路過]想問下切_係邊個黎

因為有CIA既資訊庫

唔好理,可能我其實唔識你呢

痴線佬

佢識你 你應該都識佢 快d起佢底

互爆

雷姆打唔打極3牙

冇頭緒 有冇d提示
e加好冇安全感

唔啦，我唔識打
我都係得閒玩下極一就算

真話:我唔識你

用暗雅求其車就係

發生咩樹

博士真名姓林

發覺博士好狗
就算你依家咁講人地都唔會安得心

你唔識我點會知我B字頭

點解你會知

你唔係龍珠小站個鴨免咩

係啊

全龍珠小站既user我都有印象，你係邊個

你自己講既...

我cd-rom

咁你又知我係A字頭

你地面書有個谷,你地啲admin拎真名開ac...

巧京博士已經起左我底

咁樣鍾意百變小櫻既見到好似得你
所以博下...

依家證實左

不安

專業起底

你地小圈子班撚屌唔好再咬鳩我牙!!!

放過我啦

留意到ching消失左個段時間係去搞 privacy setting

搞下笑姐...
你個面書除左你個姓之外都冇真人野既...
轉左佢就係一條好漢了

不嬲都係private (好似係)

我唔係友人A

好彩無用面子書同埃豬

嗨

你好呀清,我真係識你真人

prove your answer

李生唔好要人估

好彩冇人識我

好彩無朋友

不要再笑了

到底咩樹

有咩短髮女係正？

切j周圍9up話識人拉人入小圈子問佢

don't push

你一定係中2小胸部

幾時有⋯⋯
我識你個句同邀請你係兩件事黎⋯

木秀於林，風必摧之。切j一向嫉惡如仇，為民請命，從來唔向惡勢力低頭，可能不招人妒是庸才啩，有啲牛鬼蛇神谷住道氣，係都要搵啲唔識死嘅傻仔出手，匿喺網上鳩噏，以為神不知鬼不覺，咁就大錯特錯嘞！

小胸部短髮女

你姓馬?

十年話我姓林

真係好撚正⋯⋯

神父表示想加入討論

其實麻麻地

Jinx

J過東方個二小姐好多次⋯

可惜神父佢..
永遠懷念

有咩意見

博士幫手改張 jojo圖OK?

Ok

改依張改做 神父! 這是我最後的歐氣! 你收下吧! K?

自己加句對白落去

極燦爛時光一去難再遇上一次

單春陳

yes

我都未刷杯

求集氣，11點後有五石，希望可以一抽中太太

建議你跪係雷姆面前抽

點解

會唔會太膠?

我會拖住佢隻手黎抽

因為好靚

想問點解有石

屌

+99地城

直情弱能智

西索小丑要改做麥當奴叔叔

冇睇過套野唔識

屌好不安

抽左咩

愛貓

哭左

禾差一粒石 就快到我

抽落去個下已為中硬
點知射錯左

陣間刷粒石先

你地知唔知邊度有自助式果種BBQ場

周街都係

55

小欖？
元朗西？

有冇唔係新西

神父樓下附近有檔

我撚知條痴線佬住邊咩

好難喎青
銅鑼灣好似有間

diu 咁串 下次我地自己燒唔預老母清

想搵緊唔洗出新西嘅都冇

再嘈我燒埋你老母tim阿咁多嗲

成日老母前老母後 積下口德啦

佢個名

我屌 岩岩先食完飯

覺唔覺兩儀式有種仙氣

加入我地既團隊 拒絕課金 一符中能晒D限

神曲

我老母

。。。你咁對佢

兩儀織

未那我個女

你係我契弟

你係我個仔

就係你地班正宗毒撚搞到動物台烏煙瘴氣

死毒撚以為自己好高尚阿

爸爸

法國呢到d關係好亂

派利是個陣點算牙
屌哂你地老母

父親節都過左了...

其實唔難

符中

正常無課都應該二十隻5*上下

好撚大雷

矛聲

辣殺

好似巴力

sorlo

有矛人覺得
出前一丁始終係麻油最好食

又改名

sorlo

呢個名出名少少

食屎狗

中灰姑娘🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️

你都有今日

垃圾驚

一齊棄

諗緊聽日張鳩屎動畫圖整咩好

整fat stay night好唔好

戀愛了

發覺博士走火入魔

我要幫呢個ac建立形象

夠薑做 idiot m@ster
即刻比人屌撚爆

呢個諗唔到點整,idiot好難係畫面表現到出黎

全部整哂高潮樣好似都表現唔到idiot

神抽

送抽銀 再抽金 然後就鑽
祝福你

設計概念用返封面GR張圖

咩黎

有得諗

巧似矛乜好素材

個fate post啲人腦補都唔知點答嗲好

係咁閃電

仲要四點未到d雀就開始叫
又唔撚洗訓

聽唔到雷聲,雀聲就有啲

我都無雷聲
但係係咁閃

我住所睇唔到出面

無窗

比債主封實哂

棺材

其實我仲未訓

五萬mp, 多撚謝

乜野50000牙

嗚嗚嗚 你好毒

屌你牙

呢隻驚應該真係搵唔到人討論
雖然唔洗朋友又唔洗討論

橙

可以幫囡囡換衫係最大樂趣

pad

嗚嗚嗚

又精神暗示

你個是咪鬼父

最佳男主角

艦女人隻秋月正牙

愛莉好正架
都係秋月不用分那麼細

唔like poro面一集都未睇過
係咪要補下
聽個fd講最新個集男主比人屌屎忽

比個gay佬

poro畫唔係唔掂
但係套套一樣樣

機石挑戰中火關 50000 mp

火關有50000咩

原來得萬5

原來仲有15000

出mp之前係限神度抽返出黎 完全變垃圾

........

希望待棒部可以介紹啲app game玩黎

呢度啲人咪又係fgo pad同埋扮尖

爐石 記憶重組 shadowverse
Sinoalice未玩過

維修alice 垃圾game

當初down 左落黎過幾日先login到

FGO/CGSS/Bang Dream/sinoalice/少女前線 <<<肝緊
日服彈珠/為誰而鍊金 <<<半棄

玩咁多

已經講少咗
半棄仲有pad/shadowverse

辛苦過返工

返工無嘢做
坐係度搵嘢做

有冇人玩nier？

me2狂搵

你都好似有玩飛高？

ps4？

碧藍幻想

係 啱啱玩

...

剩係開左A end
仲有排玩

戰鬥女子高校

用用下9S 唔想玩
得閒先再打

我家下去到C， 但覺得係剛剛開始

玩到想死
玩隻驚都群像左

群像左？

家下日日打到四點幾，第二日返公司釣魚

2b完又9s角度 想跳樓
同埋唔想玩hack

名過其實，比人吹大左

我覺得幾正
佢既唔同角度更加加深一層補完設定
同埋9s勁過2b

玩左？
我覺得好過家下好多遊戲
故事好撚長

你叫我睇我好樂意
但係玩多次就想哭

琴晚打埋支線都係兩個鐘夠掂
佢唔係1lv開始嘛

弱者等待妹妹，強者創造妹妹

希望撚出左去之後，佢地加入左一個叫未來機關嘅組織，該組織係由希望峰嘅畢業生而組成，目的係希望復甦經歷過人類世上最大最惡事件嘅地球

咁苗木佢地就入左未來機關嘅第九分部(，負責救援同宣傳，同埋因為佢地係畢業生，好快就上左高層果口戈職位

咁樣係一次救援行動當中，佢地發現一班絕望殘黨，加上好好彩佢地就又係希望峰嘅畢業生，苗木就立即保護佢地，不過久而久之苗木發現佢地係絕望殘黨，同埋發現原本佢地以前係由盾姐影響而變成絕望殘黨
另一邊廂，未來機關發現苗木擅自保護絕望殘黨，要求佢交出班人，苗木為左救佢地同試下可唔可以令佢地回復正常，所以就安排左個希望更生計畫比佢地，比佢地入遊戲世界，同埋用佢地入學前嘅記憶覆蓋翻佢地宜家嘅記憶

個場地係南方小島嘅原因係因為個世界係實體模擬現實世界嘅地方，個希望更生計畫係係個小島個做嘅

啲人睇女的

驚，動畫，小說都有
小說就彈丸論破zero

最尾講 第三代都有講

A2>>>>>2B

v3垃圾，咪撚玩

動畫

你確定有睇哂套野?希望篇已經講哂我講果啲啦啵

啱啱先掂A2，暫時都冇感覺
我覺得故事真係唔差

不過聽講係胃藥向既game？

係

ok啦，不過感動唔到我
自從玩完witcher 3對其他game睇唔上眼

witcher 3
mass effect
Assassin's Creed 2

三大神作

你係全部故事打囇？點先算爆機？打26個ending？

打埋a2線就爆機，9s2B共同線只係序章

頭5個打曬就ok

Ac2同巫師3等緊ps特價

過幾日steam Summer sales

3傻西驚

禾推
Dark souls 1
The elder scrolls v

有無人幫我靠下命
最近好黑

Detail！

性交轉運

唔用pc 玩
我部機太廢，所以只會玩ps4

緊係玩ds2

dead space 2好玩唷

屌我唔會玩ds2
當初見到有隻boss係大蜘蛛
我嚇撚到熄左段片
屌你老母，我真係好撚驚蜘蛛

傻西老母西

我諗係時侯要解決我地兩個之間嘅因怨

你單方面既因怨要我點解決

玩具台台主

hxh

persona 5 good

台你老母主

唔比人開post

你地就算開搞事po都冇人理你班柒頭啦

u=#

爭氣 去搶個post黎開

屌你老母

台主偉大嘅程度唔係我呢啲人可以相提並論
嚴重要求你就侮辱台主道歉

屌 諗住14:30醒
訓多左個鐘 準備比人屌屎忽

爽啦

起唔到身=件事唔係咁重要

老母清鐘意呢味

我都係咁話 屌返佢轉頭先

係 約d時間唔3唔4 抵屌

我交收最鍾意約呢啲時間

就係你地d閒人廢青拖累社會

yes 錯的不是我 錯的是世界

博士教落

懷疑物語係脫毒作品

啱哂你呢啲lolicon

一剪頭髮就唔想睇了

弱者以loli為目標
強者以loli為宗教

睇完馬三角 我就脫左毒

係
成套嘢嚟講佢嘅優點就係佢嘅缺點

乜野係馬交大三角

交朋友會降低人類強度所以不了

小說同絕望少女有講過下
主要係校長個朋友執意要救響子佢，所以佢地先好快獲救
其實呢點有bug
3入面佢地已經想攻打比盾姐佔領嘅希望峰
但係就苗木佢地所講，佢地一出去果時因為空氣污染所以好難生存到
你當佢地係希望峰嘅畢業生所以好快爬上部長果啲位啦

又瞓咗半粒鐘

外傳故事
講苗木個女同有雙重人格果個殺人犯打絕望殘黨

撚得一個，得一個
反正玩具求其開都有人屌 重黑暗醜惡過coser

終於磨撚到入王...

屌 死撚死

啪石啦
用少過五石都抵啦

挑戰有得啪架咩

冇架咩
我已為有

想屌西嗎?

想

正唷

好想屌屄呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

唔好咁鹽濕啦

你個女呢?

我乃怨恨化身

比人捉走左
我仲比人逼我望住佢屌

你地學下美波啦

sorlo 比人噴左藥 頂唔緊

系

原來上新聞個個係美波青

我幫你解決好冇

比個很大的光宗黎幫下手

夠唔夠戇鳩?

成個待泰陪我剩係未含過你嗰條

咁樣好難回應你bo清

咁我留返句問題先

最新個集最尾我比個基佬睇中
可能保唔住個屎忽處

屌你

繼盾不如繼轉心

唔夠血

勇者政宗

個po幾好笑

我妹妹好可愛

多謝

謝謝款待

有無人G點降藤田今季咁Q多主役

我屌你老母

閃閃係我老婆

我個心只有妹妹

閃閃我servent

我就係你個妹

人妖

好耐未笑過

哦尼醬竟然忘記左我...

笑咩?

切嗣 你個post張相 我笑咗

留言同正皮G持下

一留言一正皮一分享=G持

其實肥肥地幾得意
我講博士幅圖
現實肥既收皮

肥希.jpg

博士目標係咪一日一膠post

係...
每日幾分鐘一張圖

我建議你D行文用字再弱智再毒D

G持

有冇範本參考下

井語教學

井語咪冇人知我講咩囉

我井語n1

三性家奴小直

我無打錯

我知牙

路過

你好呀清

客官幾位
飲開咩茶

凍華田走田

my love
但冇隊員

無練

嗌開走杯

得毛利完就又啱type又勁

天照係我手上

放四條鯨魚繼技

我依家都有了

打得太多j，一開頭睇左做三家性奴

喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔

噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦

神父借啲yee脫離呢個小圈子

金閃閃有冇上REDTUBE?

最衰都係你

關我撚事呀!!!!

見到連續4個垃圾topic我都唔想入黎啦

咁我以後唔入嚟囉

傻9

大家唔好為左我爭吵 ok？

我要你個兩個女，ok?

最多借佢同學比你
做人唔好太貪

屌你屎忽

原來你就係表哥

咁就兩個女加埋同學

其實好撚憎人叫我鬼父

亂倫？繼父的事能算亂倫麼。

我想問暗雅典娜係咪好值得買

依家就算啦
睇下有咩隊員先

等下有無機會出火時龍好過

垃圾

無SX 無7c 主動技又唔係轉珠
有咩咁勁

打唔打火laba

得返半粒鐘...

穩定囉
有3rd雞嚇
但無光寶石雞=垃圾
月龍多u又會轉走水 好難玩

我都唔明
但個個都買

滿體陪我打

我應該唔多體
等等我返屋企先

我得返130體 要兩場極3先升...

我要用我碌鳩打暈小直

想睇

妹妹的笑容由我黎守護

幫小直擋十年一棍

我想睇下十年碌鳩都唔得

有矛人陪禾極三牙

hehe

好j就值得買

沖左涼先

mp寵 任買架wor

唔係呀 咁我想問佢係咪好值得買嘛

mp寵買齊是常識吧

RICH

有冇買爆船

矛牙 龍姬博士唔常用 唔買了

.........

好可愛

我叫濃姬

犯罪心理學博士

你濃姬?

想企蛋龍

信長禾老公

?

島崎信長?

織田個隻

我美濃蝮蛇...

莫多。。莫多

哦多生

法國路飛搵到ONE PIECE了

講個秘密比你知...你個親生老母並唔係你親生老母 亦都唔係我老婆

牙直打唔打極3牙

等 會升用緊d體先

開

開JOR

又開粒龍殺......

慘

打唔打多場

清體 等5分鐘

有冇人有睇晨曦公主?

成撚日比人當左我個名係佢個女主
好奇到底好唔好睇

覺得多人識FF多啲

Sor

無體可以訓了

睇緊bio新套cg,完全唔明點解可以咁多平時喪屍片既白痴套路

bio新個套係咩背景

仲差一個星期就考完
今日唔見左銀包

睇緊,都係用返chris同leon
暫時未睇到同第7代有咩關係

但係好撚戇鳩...
明明bio個世界有對生化武器既部隊,大把人都知有喪屍呢樣野...
個啲特殊部隊既人仲可以見到喪屍當係人,呢啲弱智情節

打唔贏平面射擊驚

大愛

橙 希望最少搵得返證件

hacking？

睇左人講,係話同7代完全冇關係

最後credit個到
攞c ending條片

唔係人打架屌佢個西

家下攞左5個end
好玩

其實尼爾我覺得最煩係有時入平面
比佢玩到喊

...

同7有關應該唔會講出面世界掛

雖然7個故仔都係同原bio班主角冇咩關係,似外傳性質
但係7個結局每條友都覺得會係電影解話,竟然冇

可以唔洗睇

連套戲啲角色都笑鳩啲主角唔戴頭盔又唔戴面具

其實d post點樣計熱門

瀏覽量？

似係短期回覆數

試下訓先

游完水黎
希望有覺好訓

訓醒左之後會唔會發覺比沙圍住左出唔到黎

睇完根本膠劇一套,除左打鬥同CG幾靚仔之外,音效都麻麻地

物語暫時去到傷？
有無之後動畫化日程

冇
淨係知黎緊會出終物語下
係正篇既最終章

仲有啲類似後傳小說咁

唔係續終物語先係最後

唔知佢動畫會出到邊
因為原本小說終物語係分上中下
動畫終物語直接做左上同中
下可能會做埋續

Ok
聽日睇埋傷物語我就終於趕完進度
用咗20日追90集

禾三日搞定

見到哈士其寶寶係連囝個台留言

自已玩

四個鐘

訓唔返

Hのことは

想典牙

廢青

性別不同怎麼談戀愛

幾驚你話緊我

妖 比人用左我電話鳩up

光宗搞咩牙
被迫害？

法國腦退化

返工<----->打機
退化循環

記憶 行動 言語都係
成個智障咁

遠離ps4就會回復正常

我重未救到佢地
唔得

中毒太深了

坐艇

我一早踏進左污染區域

...快d用返備份

日日都踢波
仲係唔識用左腳

日日都痴波踢 ？

左腳只係輔助

人哋個個雙槍好撚勁

你幻想你係洛賓

然後用頭髮交換腳法

不了

利申
死扭不傳不射
無資格教人

咁扭嚟有咩用

純粹好似蘭尼咁 揼下波鐘 撚下狗

講笑姐

不過真係一護波扭波就0視野 交得好撚差

暗laba打唔打

打3場 極3 之後再打

想通了 不會寄望會出機械殺

法國金閃每秒都叫緊春

有咩唔怕講出黎比大家開心下

係非禮每幾秒就有個細蚊仔死去

純粹想叫春

好想屌屄牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

反映博士的潛意識

我想體驗玫瑰色既大學生活

如果我想踩你 會話你係無色毒撚

我想要條toxic cable啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

冇戰女神打唔贏石川
火龍女唔太夠力
求協力

有矛水獵牙

冇

有喵隊牙

茅 其他唔夠做

包膠下黎睇下

有咩火隊長

火君子 赤契 冇lo

有喵高倍隊長

火印 新火印

新火印隊長技係咩

全1.5
3寸火4.5

ALL個屎先

開左

你地打機石?

佢唔係度

我要上堂
遲d先
同埋我未升寵

上堂就是要打機牙...

上training既堂
冇得玩 大把野做

差隻2隻木機龍合同木機兵就進到抗神

單手搭棚單手轉pad

橙 拿拿林做完打機LA

咁好唔安全....
用條利轉LA

我唔係神父

Auto

好安全 個口用黎咬實安全帶

示意圖

ching 咬唔到wor

訂完隻レム，手上又冇哂錢

咬住個圈圈

小直團長機械殺

神父屌柒你地廿四小時上動物台周圍騎劫post

吹牙

米系
垃圾post依定腰騎劫

博士我地合力執柒依個post

我係廢青

ho ball

Sorlly Lo

28號黎探你

動物節?

獨到青唔係返柴灣圖書館5樓咩

禾反而覺得呢排動物台反而高汁左
有野睇下

其實佢有一定道理，有時反假膠po真係唔好騎
不過講到自己比其他人高泉得多嘅講法真係

神父既硬膠能力不及從前
老了😢

佢嘅一生同衛師理一樣

見到個紋身大隻佬玩貓咪大戰爭覺得佢好cute cute

無錯 28號係我返 但~2-3點食lunch

同我出去食lunch好冇

Ok 我去偷偷地望住你地食飯

我又要

唔好走咁遠 得半粒鐘食lunch

圖書院唔係45分鐘咩

係邊 我又黎 幫我買埋飛

圖書院

最後無個到

聽我個ive朋友講柴灣冇野食

聽我個朋友講
柴大食野要自己執 唔執比人屌

讀柴大應該去杏花邨食

咁撚冇人性?

杏花村唔係天水圍咩

柴灣牙青

玩穢翼, 又幾正

佢地個can天好似請好少人
全部要自己搞

city呢邊都要
不過我個人認為係一個好文化

消費者主義

玩到邊條線

唔識咩嚟

無錯 當年日日食扒飯

點解唔行去杏花邨食
杏花邨喺邊自己睇地鐵路線圖

聽聞去柴大要杏花春落

第二句好串

老母青無出過街 放過佢啦

不嬲唔去港東果邊，除左北角

仇富

老母青邊區

同十年一樣，冇估錯嘅話

東區富

歧視

雙極3 +++

游水 夜晚先

我契媽住果頭
佢話好撚多窮撚

芳清你邊頭游

港島窮得去邊

唔知阿
我契媽講嘅

其實咪又係睇住咩屋

我契媽住成800ft嘅屋
我諗佢眼中應該細過800ft=窮撚

美琴bb=非窮撚

懶 近腳食過飯咪算

筲箕灣一樣大把劏房
睇你住港島邊忽架咋
有d人抽到港島公屋你又唔可以話佢地有錢

序章
但個設定同氣氛吸引到我

港島私人屋苑好貴就事實黎既

俾人撚狗咁撚

u?

Yes ar
敗走利po

block咗佢
真係好撚煩
成個post有3分一都係佢

投降啦

我都block咗佢了
成版都係show blocked user

金閃閃究竟一日打幾多次J

3次左右

用錯ac..

呢個先啱
一次

屌又用錯

撚有打J

有妹妹洗打丁咩

上面班友係咁扮我

妹妹同你打都係打

我一日7次

樓上全部派哂膠

早晨牙清

仆街用錯AC

切嗣b

我一日兩次，每次12個鐘

狛枝寶寶

谷到好痛呀……

好gay

今日就同我係動物台
散發希望既色彩

好想改返名做巖窟王

努力 友誼 勝利
男人之間既romance

少女與戰車先係男人嘅浪漫

個d咁絕望既名由得去
我同你係希望既伙伴

斯巴拉西!!!!

明顯你班撚屌唔明絕望嘅好處

廢萌

神父

打完J爽

博士 拎呢

我唔睇真人的

大家再見 我退出依度了

小說入面好想才狗有真後宮end

東淫西賤南咸北濕
歡迎大家提名

seed?

你咪係

追po啦閃

老母清=火影傻西

有野就講有屁就放

動物台好女仔名單
Emilia
水樹奈奈
桐谷直葉
諗到再＋

新田地街

我以前都會
只要你睇得多就冇事

有j絲打？

好女仔

差啲想講我老婆出嚟

邊個zero

飛zero

神父最愛a zero

我都係

神曲唷

清算名單
唔知咩美智留
🐶
#

居然唔係fat zero

husky係人類嘅同伴

見到人開xx係雞既都要清算

無錯

真業係雞

好波

植葉好女囝

制裁!

暴走個集做得太露骨 我個人覺得個集非常垃圾

你不知道的故事

喲 傻那喎 呵屎家呼嚕喲呢

博士文？

植葉打BU打極衫

沖埋涼刷多兩次排名
跌出左20

衝明jai

戒色

破左戒

除名前有一樣野要做

渣嫁

LAST 15MIN WOW 快D打

屌隻魔紳士轉生咁撚勁既

隻game玩完架啦 算把啦

我會等到佢收皮個刻送佢一程

鬼島咁無聊都開咁耐

打唔到上去20.8

橙
我求期12.8就無打了

反正都係送垃圾

oped

oh my love

Sor岩岩打緊+99

呢班架仔幾過癮

講起架仔跳舞就諗起..

有首叫have a nice day 個mv都幾正

同容祖兒拍百老匯廣告班大叔嘛

mv原版最好睇

呢班啊叔排舞排得幾好睇

睇mv見到麻友個下 sad joe
俾人拋十萬票

打唔打傳說空域

點打

唔識＝＝

用戰女？

=,=

巧似要用7X6先易玩

試唔試 滿體

OK U OP

你開？

=,= 用技都無7COM版

依套幾好睇
又型棍，囡囡又好丁

連GAG完幫回血

試唔試打星導雞翼

咩隊 未打過

照舊用水獵? 應該要玩J打 好似多根性

巧少睇機人

大家中意點樣既女角?

欲擒故縱 欲拒還迎
我個女

今季武裝少女個癲雞女帝

呢個唔差

病嬌
對我一心一意嘅

不過永遠都唔會有

現實既就會係: 哥哥讓開 不然殺不了她....

where can see 我有D興趣

ff小陣啦
應該話我想要嘅係一段永恆嘅關係
不過呢個世界冇永恆，完

直葉HO BALL

仲以為打完點個仲有
好彩有天降

家人都唔會永恆
橙

唔想打多次 好撚煩

機械人一直差隻左手

牙直差咩關未打
試下幫你

講到永恆我就諗起呢首

用有限追求永恆
係貪慾

所以我都係鍾意二次元多啲

概念上無限接近永恆

夜啦 仲廢up

想做二次元居民

SORRLLY LO
又破壞我幻想

屌你老母阿

空虛即係有留戀 即係仲熱愛緊2次元

次次聽親高坦首3leaf clover 都有種 戀愛了哦嘅感覺

機宙雅

等等 打埋個挑戰開

雅好似你幫我打左 差宙

OK 開左

牙直團長好豪華

Hp強化潛覺點攞
2個位個d

打極2

一係3人極限

典解早見把聲可以咁好聽
疲勞盡消

我真係好想笑
10石兩抽
七星八星

唔巧GUM啦
植葉好妹妹唔會嬲

😼係邊個

你掛

我點會係貓

貓耳

呢隻貓黎架咩

果套晨曦公主都幾on9

nier同arma3買唔買得過

nier

好想屌屄呀呀呀

唉 訓教
訓醒繼續做戇鳩廢青

喵

汪

噗嘻

你走啦 唔想搞大佢

喵耳大神

回家了,NIER係我心目中既神作

u=連登火影撚

到底呢句咩意思

細路仔,自大
明明睇得少作品但就覺得自己睇既一定係神作

咁薰清講嘅野同呢句有咩抵觸

...

睇唔明依句已經有80%會係連登火影撚

火影世界第一

火影神作！

博士點睇套twilight axis得三分鐘

邊撚到得3分鐘

即係我唔係火影撚...我冇睇火影

你講得依句都已經知你係了

個個都口裡說不 身體很誠實 公認火影世界第一

樓上all火影撚

橙
用錯ac 開po

佐治=HOT DOG

我搵台煮清算晒你班撚樣啊

放過我ok？

九龍新界冇得避

煮清------>清煮酒蜆

呢個咩neta嚟

新META既BETA黎

我都係收皮

太慢了

好撚悶

唔想去見工

證明你炒比特已經搵夠

有人真係好撚得閒咁將我每個cm都負皮

唔見

空穴來風牙清

唔係呢度

呢到都有

博士玩野姐

真係唔關我事

博兄你點睇twilight axis

g復國好睇d

未睇

no盲反

高達坑棄左好耐
但係又唔想追返呢幾年出既作品

你地咪盲反g復囉 睇唔明又話垃圾

我連鐵血第二季都未睇

得the origin同thunderbolt睇得過
兩套都暫時得幾集,可以一戰

G復=睇粉紅色頭髮

你真心定咩

拖條女入房老強個h漫j過幾次

你話姐姐果本?

千萬不要睇第二季

套野好似得依本h漫

仲有一本
不過我係係p站見到

其實高達作品只要有幾個元素衰極有限
機體型棍，最好量產機都型
宿敵
同伴戰死

zeta啱哂你果啲

下星期睇
Uc諗緊重唔重睇，最後一集都仲未睇
但當年睇左小說

seed呢仆街仔又要我屌你老母.jpg

建議你睇最後一集最後一幕，垃土圾同利迪擋beam果度就算

小說>>>>動畫

乖啦 套野你一打個名就搵到

想做返z個feel 眼高手低 個劇本都係

我唔信我搶到1001

坐緊艇

有博士同賣老母mon住個1001邊個搶到

阻止佢地

講到我廢青咁

你係

我做唔到

阻止唔到既話我地攬住一齊切腹

我唔搶

要爭氣 搶1001

好

我等新post比我貼レム

1001

W